英國留學生telegram

最近玩翻telegram, 想join group 不過又搵唔到

如果我開個group 有無人有興趣 join?

推一下

【國際戰線】英國要人！！巴絲自發 929五大城市反極權活動

Push 1 push

Push吓先

又推一下先

再推一推

左推一下

推推推

上一上

巴打 tg係咩 想請教讀law野

有興趣join~~